搭西鐵番去既小心

聽聞班狗封左朗屏站，好似又想係元朗接人，有無人可以fact check?